阿仙奴成為英超史上紅牌+輸12碼數量最多嘅球會

曼城名 利物浦徽

一本曼利

雷蛇拎左幾多張

啲鬼佬做嘢不嬲都好求其

暴力般

左邊 利logo 但寫曼城
姐係點？

曼城已經目中無人

鬼叫以前雲加唔肯比錢買球證

有一隊連頭十都冇
大家知咩事啦

都降班幾年仲有第四

廠咁快追過愛華頓？
開季廠唔係落後緊拖肥三五張咩？

尋晚都兩張啦

廠今季食左幾多張牛肉乾？

紅牌奴

5

Gabriel
Pepe
Xhaka
Leno
David Luiz

牛肉乾拎上癮

想早D休息姐 準備下一場

好似你咁

即係點

多重身份
一時係黑警
一時係殺手

Red cards since Mikel Arteta was appointed

8 Arsenal
3 Norwich
3 Fulham
3 Everton
3 Brighton
3 WBA
3 Leicester
3 Man City
3 Palace
3 Sheff Utd